［舊game］玩完伊蘇8 好感觸 ［有劇透］

有冇人同我一樣玩果時係代入左丹娜黎玩
哩隻game好完美咁素造左丹娜哩個女神角色出黎
只要能力上做到，就要盡力去做
遊戲一路玩落去
由佢係候選人玩到當選巫女
見佢連執鎖鑰同搵細路哩啲小工作都會幫手
雖然我唔信佛
但我就係覺得佢好有菩薩果種普渡眾生既感覺

中間打海怪果段，未打贏隻海怪我已經諗緊咁丹娜點
點知班陷家剷真係打贏就自己happy開party
仲話雖然好想幫但始終要離開哩度最緊要
咁係咪由得丹娜去死
由佢族人比人消滅都唔理
最記得打完海怪主角係可以揀對白
其中一句係「我要掉低你囉」
Feel到真係好hurt但我都好抵死咁揀左黎睇

一路打到尾
知佢抱住一早知sad end既感覺去打最大boss
玩犧牲既遊戲結局我玩得多
但不得不提伊蘇8既配樂係加強左個感覺好多好多
最重要係兩首
第一首係個main theme旋律（遊戲主選單果段）
第二首係丹娜個theme（可以睇返佢封印自己果段既音樂就係）
最終boss既地圖同boss戰就係用左哩兩首
每次一奏起哩兩段就知道唔係好事發生
好似想講丹娜要準備犧牲自己啦
會令到玩家有種感覺
我係咪仲要玩落去
我唔想佢犧牲

最後結局好多人話係sad end
但我覺得其實係good end黎
其實丹娜隨時隨地都可以睇住主角群點生活
同埋佢個老友會一直陪住佢
唔知係做神既限制定點佢可能冇得同主角佢地再顯靈（事實上冇講到話唔可以再向佢地顯靈，好似硬塞左段要佢地講再見既情節）

最後想講，小弟玩果時係代入丹娜黎玩
因為盡力想幫人既個性自己都好明
但小弟係垃圾幫唔到人啲乜
好想學佢犧牲左自己去救個世界
明既會明
但現實世界係唔會發生哩啲事
因為我地每個人做到既野都好少好少
但我地有冇能力阻止我地既下一代都進入悲劇呢

丹娜本身係古代人, 成個族人已經滅亡左, 已經係不爭既事實,
佢救人救到底既性格源於佢細個因為封印左預知能力,
結果預知唔到老母因事故而死亡, 產生出強烈既後悔感所帶黎既反動,
因為自己個世界畀隕涕日滅亡左, 出於救人救到底既使命感,
就將自己封印起黎去救紅毛嗰一代, 唔係你講到紅毛咁無情,
而且喺對白選擇方面, 伊蘇8冇咩負面既選項,
打完海怪開party既選擇對白一個係叫丹娜跟自己一齊離開,
另一個係幫丹娜回復記憶, 邊個選擇都唔算係掉低唔理

唔係
你講果度係佢地已經開完party叫丹娜去訓果度
再前啲係一打完海怪之後丹娜預知到離別跪左係地
紅毛有兩個選項
一個係你冇事嗎
另一個係我要掉低你囉
其實都應該只係講下笑
但比著係我覺得聽到會好hurt

已經耐到唔記得劇情
淨係記得大西配丹娜配得好好

係啊大西真係配得好好
清你覺得唔好玩咩

呢隻驚的確幾好玩，最後好唔捨得丹鄉

一定會唔捨得
最唔捨得係你一早預知之後個系列都唔會有佢
而且哩個事實避免唔到

我手殘玩唔掂ARPG
有關要搵FD幫我打
劇情雖然王道但係都精彩

隻game係動作方面真係有啲挑戰性
後期已經練到佢一劈落黎下下都擋中
我都覺得劇情王道但丹娜用預知同下一個時代既紅毛溝通哩種故事寫得好浪漫

伊蘇7開始玩
除左1,2,5失落的砂之都凱芬,納比斯汀的方舟
已經齊哂
幾時出10或者重制其他

上年先出9炸喎清
佢8同9隔左3年出

我係岩岩入坑玩8，耐緊玩唔玩埋其他
知佢每代故事好分離
玩左都未必感受到個連貫性

哭能左

我又未到喊
玩得喊game多
但知佢續集唔會再出黎好唔捨得

話到明亞特魯的百餘冊冒險日誌嘛
但照返個時間性去玩應該會好啲

我知
但每代個故事都可以分開玩
頂多比隻多奇你
如果唔係咁佢冇辦法吸啲新粉入坑
Btw佢8一開頭係船打海怪把劍係咪砂之都啲神劍黎一野掉左落海

係
屌佢集集開頭都將上集啲神劍神裝整唔見

如果佢將來出新既講佢22歲果年發生乜可以講一講丹娜少少就好
佢應該仲有個22歲未講
順手將8代把劍掉埋落海
不過入面已經連太陽鋼都冇埋啦

想知以前果7集編幅大唔大
唔想用太多時間煲劇情

已經唔係好記得劇情 但係果陣玩到現代見到danna真係打左個冷震

伊蘇系列既劇情基本上係紅毛去某地冒險, 然後被捲入當地事件,
最後救左嗰個地方, 基本上係比較重視遊戲內容多於劇情,
即係去新城鎮買新裝備, 探索新既地區打怪尋寶學新技能,
劇情基本上係普普通通, 係伊蘇8唔知發左咩神經寫左個神劇情出黎
如果伊蘇8劇情分係90的話, 其他集數包括伊蘇9都只係50~70分水平,
伊蘇9都只係遊戲地圖同系統有所進步, 劇情就見人見智

伊蘇系列基本上都係十幾至廿幾粒鐘左右就爆機,
年份比較近而家既都比較長, 伊蘇8係例外特別長,
最新作既伊蘇9已經係全系列第二長都係4X~5X粒鐘就爆機

丹娜出場之後啲劇情真係成程打冷震
睇住啲野一步一步向差發展

多謝ching
但點解聽人講每代個女主都會係sad end下場

女主每次都係巫女/神/末裔 成頭flag

伊蘇8真係好正，首main theme入哂腦，到而家都仲記得

好中意DANA
YS9其中一個收集支線有DANA份,即刻唔做其他嘢去收集哂先

丹娜

switch度想玩多次

俾樓主攪到又想玩多次, 之前都仲爭個難度獎盃未白金
DANA 既人生真係好慘

屌
真？
即刻買黎玩

唔通我又阻止唔到件事發生
果幕真係覺得好慘
如果丹娜好似悲紅之皇咁有埋削去時間既能力或者就救到人啦

其實係咪寫到成個故事冇乜交流臨到結局又間硬推個女主去死哩種情節
唔係點解話前面7集唔重劇情但可以寫到啲女主個個sad end

玩啦
課多啲金可能佢係伊蘇10會整返佢出黎

想玩就玩啦
但你會預知哂個結局但結果都阻止唔到個結局發生
不過其實丹娜最後過得應該幾好
我其實都冇白金
佢唔係仲有個隱藏迷宮
係現代入佢地下聖堂
要用惡夢全程唔轉難度打一次先開到
好撚痴線
啲鎮壓戰已經玩到想嘔
可唔可以唔好再出鎮壓戰

我都係
首main theme個旋律真係好易記
鄧～登鄧鄧 鄧～登鄧鄧

其實又未到真係好sad嘅end 除咗7 其他都happy過8
不過交流基本上救完女之後 打完一區翻去吹兩句水就冇了

下即係啲女主係路人甲黎
好似ffxv咁冇乜戲份既？

終於有人討論
我覺得個故事好正又唔悶
Psv同ps4版都玩齊

某程度上黎講 係
成個系列得丹娜一個女主識打交同入隊
不過至少會由頭到尾不斷穿插佢嘅劇情
唔會好似ffxv咁一出場即死

兩個版本有咩分別其實

4版多咗D劇情 同丹娜有得轉形態

聽完你地咁講
我覺得丹娜再出都唔係冇可能既
原來以前果啲女主只係路人甲
咁緊係集集都換啦
如果丹娜既真係做到個系列既靈魂人物難講佢之後唔整返出黎
好似多奇咁集集都出黎打醬油
反正game廠都要睇市場做人

係咪psv版成個地下聖堂都冇

唉
香港既溳涕日都就到

成隻GAME DANA成份1%都冇, 最多只算係彩蛋
但如果覺得YS8既戰鬥系統好玩的話, 9係冇咩理由唔買

其實知
講下姐
本身都想玩
但已經買左ps4樹海玩
下個先玩9

聽講下集係重制第5集
砂之都

第5好似未重製過

其實越玩到結局 越覺得dana 點都係sad end 無咩可能有good end

古代巫女 但身邊所以古代人死哂 得返自己1個(每次轉dana視角都覺得座城好空虛好慘)
去到結局都估到佢唔會跟男主走
即係 一係就自己係呢座無人島 生存
一係就 要死/消失/神化

其實真心覺得作者間硬整到最後好sad咁
成左神其實唔係好事咩
成左神應該咩時候都探到大家啦

但成神前
1個人 身邊全部人死哂得返自己一個 呢種感覺唔虐咩

再講成神後 睇佢個幾個'前輩' 全部都無個人意志咁款
唯一安慰係佢有個好朋友 都係叫做神 陪下佢

係玩到好 sad
但每次見到丹娜件衫好似飛釘咁就治癒番

唔知呢
不過我覺得哩種感覺先值得珍惜
所有人都死哂但仲有一個朋友陪自己
會有種好感動既感覺
哩啲叫做相依為命
所以佢打完莎萊靈體之後抱住莎萊果下我覺得成件事好開心
同咪點解覺得結局果幾個導護者會係冇個人意志
已經講到佢地係變得樂觀左

痴撚線
已經整到冇波
係j都唔j佢啦

所以丹娜真係有神格既
可以超越到呢d種種既真善美
ys9聽返佢把聲真係好放心

其實佢提到唔係靠預知感受到同紅毛旅行而得到激勵
可能佢自己都會陷入埋絕望
我諗果4個前輩都好有神格
只係真係乜都做唔到所以痴哂線

NS過幾日都出

我知啊水多啲人入坑啦

好少女主角中前期先出場,都可以咁深入人心

最值得玩伊蘇1
感受下地球最強boss

紅髮色魔D女角全部都係趙完鬆，得多奇係真愛

所以我覺得與其話個故事寫得成功
佢塑造個角色塑造得更成功
以後人地問伊蘇有咩好玩
我會答佢玩丹娜囉

我岩岩買左ios版
想睇下所謂超越唔到既菲娜係點

好似就係話比菲娜飛左佢之後就搞成咁
不過今次算係丹娜fdzone佢
原本丹娜可以留佢個導護者能力要佢跟埋4個師兄師姐一齊陪佢的

Psp年代玩過伊蘇7 不過冇睇過劇情感覺有啲遺憾

伊蘇7個女主好似最慘
成個消失左

Ys8真係F社發左癲先會出到咁嘅game
極長篇遊戲內容+有驚喜嘅劇情+雙主角設計
Ys前作都無呢堆元素

最有印象嘅劇情係過去篇落住大雪，丹娜睇住族人逐個病死得自己無事，做任何野都無補於事，最後只係剩返自己一個

btw想白金嘅朋友記得最強防具要合哂兩件（男角/女角），我全部合哂女裝搞到冇左全道具成就拎唔到白金

啲過去篇真係整得好好
記得好似殞石日之後仲有3次過去篇
每次都越黎越慘
有次佢比啲族人當罪灰禍手掉石頭
真係好心酸

Ys8係衰在個壓制戰其他野都整得幾好, 畫質就F社通病就算, 不過個壓制戰迫你係咁打真係好悶打完一round又要等佢結算戰果ys9仲要保留返真係扣哂分

個壓制戰仲要係唔知點先攞到S
打太快又唔得
打太耐又唔得
迎擊戰又係on9
比啲怪擦中啲圍籬一野就冇左no damage bonus
叫人點打

老屎忽回憶通常都美化幾十倍

好似都係咩開大技又計分完美擋又計分完美避又計分乜乜物物

我都覺得係
只係以前冇咩作品個故事係正所以啲老坑就點都鍾情第一代啲角色

真係唔錯
故事高質
唯一缺點是畫質比較差
不過F社 規模有限 無得搞

古代篇係做得好好
王國一步一步走向滅亡個氣氛塑造好好

不過丹娜算好 留返個紗萊 比佢
以後百合 歐嘉就

相比下 9係玩法有突破
但故事無咁好
以為係有好高戲份的女主角

事實上只係比普通npc好

問題佢有欄係計打剩幾多回合會加幾多分
如果間隔打耐啲去屈啲大技分又係比人扣分

bgm用得幾好

好像最終地圖
聽到配合 破破爛爛的迷宮 幾有滄桑感

留返莎萊比佢真係開心到震
第9係咁都應該正常
如果集集都整個咁勁既女主應該玩家都適應唔黎
雖然我未玩

Boss房同boss戰真係好有感覺
但boss房應該唔算係破破爛爛迷宮喎？

其實玩完8再玩9會有d失望
兩者太接近 但劇情又冇8咁好
始終無人島劇情已經吸引好多

儲花瓣個度其實估唔到邊句先係danna
有人話每句都係唔同角色
但好有印象爭一兩塊 搵到我好頭暈

感覺9會難過8拎
因為8一定要二回目開到惡夢
已經有晒靚裝用野獸妹係咁秒
但fast forward 劇情好煩

9一開始就揀到 我揀左1回目過晒
一開始sd boss難打到喊
仲有個支線d怪一齊出波 一中就秒殺 打左廿次都有
（放心 鎮壓戰9代仲多 有第一次s強迫症會好慘）

可以話佢咁耐以黎，接到最好嘅角色

其實多奇先係女主角

基友

最後打boss唔係會有歷代角色出黎，其中一個係丹娜

有時都覺得香港係注定滅亡
但係都要丹娜咁盡力對抗，咁可能都會幫到之後既人

Spotify有main theme
成日聽

我冇強逼症
打機不嬲唔白金
惡夢係真係玩唔到
自問鍾意玩難度
惡夢比怪打一野就紅血好痴線

大西沙織係咪第一次做女主角

我玩到後期 再打多一個鐘或者再少啲應該就爆機
但係我見到我阿哥玩到個結局
我就唔係好想打落去
隻驚一出就買咗返嚟玩
一路停喺呢最後一個鐘到依家

鎮壓戰黎講, 伊蘇9攞S既難度已經比8係易左,
D防衛設施盡量升高佢

有條龍跌加體力定攻擊支水
緊係刷到9999先去開惡夢⋯⋯

伊蘇89都唔算難既
相比起人中除最新個隻 其他我都放棄
隻狼仁皇個d 聽聞過關都難我直頭冇玩

我諗多奇就係啲用黎留住啲老粉既角色黎
但問題佢係8既戲份頂多只係算個路人
同果啲女商人同修女差唔多級數

點解你同你哥會同步玩一隻game

你玩一次，就明白個final boss係幾痴線

個問題係直頭唔想玩鎮壓戰好似熊貓比人逼去交配咁

岩岩睇番片
好似真係有一句
我玩個時個boss打太耐
之後趕出街冇留意到

伊蘇8,9玩最高難度flash guard基本上係必需技術,
flash move之後敵人既攻擊判定持續的話可以即時補多下flash guard,
反正Boss戰輸左可以即時再戰, 有心的話可以多D嘗試練習下

人中唔難喎可以屈水基本上冇問題
隻狼仁王果啲就冇玩

唔好劇透我住先

咁咪好
如果集集都比得上8咁丹娜就顯得唔係好重要

係咪奧刺草
80lvl果條食草龍
算啦我應該就免了
人生苦短

最怕係平時打怪太亂比人咬中
啲藥水要用空瓶計住上限

但現實永遠比遊戲更荒謬

成日聽會唔會好sad首歌真係好sad

第一套有好劇情支撐既女主角

岩岩開始玩緊

遲下好似配約會大作戰反轉狂三

買咗返嚟
佢都有啲興趣
我做其他嘢嗰陣佢就玩緊
之後就不知不覺看透了劇情了

個胃一早已經sad到痛到爛咗 所以冇問題
另外舊教堂果首cover真係一流

仲有沉默塔隻隱藏boss
又係難到on99

psv 同ps4版都有玩, 伊蘇8真係咁多集之中, 劇情加遊戲系統最正既一代, falcom 本身整game好注重個配樂, 佢個啲歌都幾好J

唔關打鬥事
係有d盃要玩d小遊戲我就skip了
唔明點解咁多代都要留 又唔係好玩

靚到

浪費哂
自己一個打最後boss同true end boss先有感覺

舊教堂果首即係邊首

胃痛game真係好頂癮
好唔想接受個結局但又好想玩

我覺得畫質方面ps4可以穩60fps對比鮮明，個貼圖雖然落後但建模做到唔錯既動作感同夠哂流暢，仲玩得舒服好多game

係d人設鳩左d，髮型，衣著好撚似脫左節咁，呢點ys9相對好好多

果隻野我趕收工60幾lvl果時開easy過左
識得擋既話其實應該過到

岩岩開樹海玩左兩個鐘已經刷左30%圖
睇黎之前果啲真係短

小遊戲先係人中精髓喎
可能我唔會打白金
所以冇所謂
果啲咩outrun真係幾痴線

隻game個曲線好得意
一係易到比小學生玩
一隻難到max lv都打唔贏
成隻game我六個鐘爆機
有一半時間係打隻final boss

其實又冇比佢封面吸引到
真係玩落先知有幾神

樹海,個故事係短,但係佢個整武器既系統, 我覺好正, 可以自己加吸血,毒屬性, etc, 但係出左一代,之後冇左, 個社長話好破壞成個遊戲平行

佢服裝樣衰應該係同dq果啲系列都要賣返啲壞舊感
同咪佢67代即係8代時間線後都係著住套勁7既甲
所以好難話21歲又變左咁型仔

6個鐘
Ok啦我搵日收工爆左佢

單機game講咩平衡
社長咁痴線

點解我冇印象既
係咪佢古代線最後果次
地下聖堂最後果間房既配樂

會感覺到自己親手推丹娜去死
然後要自己爭取返見丹娜最後一面既機會

絕對係有需要,
明明係玩高難度, 玩得高難度除左操作技術之外,
都需要用腦搞下裝備配搭,
玩高難度所追求既就係畀人S完一大輪最後都成功過關既自HIGH感,
點知發現到BUG技搞到玩NIGHTMARE都好似EASY咁,
就HIGH都HIGH唔起

爆完機開返第6章可以係現代入去聖堂地下迷宮

原來係咁
受教受教
可能我打機唔鍾意升lvl合裝
太難既話會降一降難度照衝算

哦果個隱藏迷宮黎
冇用惡夢過關佢話唔會開比我

所以我其實冇入過去冇聽過哩首
個迷宮有冇劇情架？

印象中冇
每個level有個boss咁

冇劇情我就算
留啲時間玩下其他集數

交代返巫女嘅背景

咩啊果個係古代線既地下聖堂
現代線既地下聖堂係隱藏迷宮黎

無睇到上面 梳

所以應該真係冇劇情？
會唔會打完個地下迷宮走左個真。大團完結局

印象中打完無劇情

都幾多清連個隱藏迷宮都玩埋

丹娜結局表白話我等左你好耐果幕真係哭能左

表乜白
唔係表白黎架
唔好誤會啊

Wtf
我岩岩爆第一
我用easy玩
個final boss第一次就打贏左
反而前面個蝙蝠boss比較難
但知道左秘訣之後都算易打

成隻GAME得蝙蝠boss同最尾BOSS係難打
最尾BOSS你試下用NORMAL打,正

官網無數位版

佢冇得中間轉難度啊
我一開頭玩hard發現難到痴線第一個boss都打唔到就重開easy
Btw個女主真係女主？佢個口琴家姐仲多戲份

點解去官網搵既

有咩網可以買到數位版

你要咩平台

近排樹海出係ps4先玩返
發現個格局同8好似
之前無玩樹海覺得7->8個進化好大

不過覺得最大進化都係7果集
戰鬥系統改哂
可以用幾個人仔同好多技能放
同埋個flash guard同move
第一次玩果陣玩得好開心

發現除左4789其他都係紅毛單機過
好似冇乜劇情可言咁差勁遠

都話咗8養壞胃囗

但比我揀多次我都會玩8
其實講養壞係好多game故事都好高質
我已經玩唔返啲冇故事支撐既遊戲

伊蘇8係日系arpg黎講的確頂級
唔計f社啲畫質

其實9都唔錯 不過8太好 令9要活係8既影子下

整返丹娜出黎打下醬油咪得
原來佢9冇出丹娜都搵左大西配左另一個配角

好似打左好耐 岩岩見到45lv條龍 而家唔夠打
大概玩左幾多%？

啱啱落山？
咁應該一半

一半
丹娜應該岩岩出場
End game果陣應該70lvl以上

一半架啦？我先15-16lv
岩岩打完個識隱形既boss
村好似有9個人

中學果陣玩空軌覺得超驚喜，見同一廠所以買正版支持，但卡係啲仆街認證到玩唔到，嬲到以後唔玩呢系列

我明你講咩
係好前期有條暴龍
你係唔夠佢打的
咁係冇一半
只係好前

唔撚係點解正版會卡認證

屌我都想知，果陣好似又要入key又要上網認證，搞撚咗一輪都玩唔到。屌佢老母BT 返嚟仲快手，但已經嬲到唔撚想玩

咩platform黎架要打認證

唔撚記得了，單機game 搞到咁柒複雜仲要玩唔到

就係呢度
而家係咁返據點 再四圍行搵人 返據點 再行

伊蘇10

唔知會唔會大搞
搵人氣比較高的前代女主出來

寫新女角比起寫返舊角仲易吸引到新玩家，同埋伊蘇系列有樣好處係你無玩過以前既集數都唔影響主要劇情

你出返舊角到時又玩到人一頭霧水

簡單啲講就係探索個島
你只要係咁行去啲未行過既地方就得
前期都係同大小姐啲互動有啲笑點
但個島唔係單純一個無人島黎
留意下紅毛發果啲夢

我都冇諗過佢會搵舊女主出黎做多集女主
頂多都係期望好似多奇咁做個配角
人氣高既女主：應該都係得丹娜、菲娜、莉莉亞
但玩完1同2真係覺得菲娜好路人甲

頂多都係做配角
佢係一定會整啲前代野落去做下彩蛋
配角都唔係未試過係下集再出黎
但女主就未試過

我發覺佢個世界地圖好難睇
分唔到方向 路又睇唔到

有大地圖中地圖小地圖
你係咪冇睇小地圖

整隻伊蘇大亂鬥

反而對格鬥類冇乜興趣

8真係好撚正吉吉妹最好用
相反9真係好撚垃圾由劇情到遊戲性

我係6隻角都會平均用
大小姐招衝前吉人果招好好用
第9暫時玩左一半
我覺得唔算差幾好玩

明明異能系統幾好玩都講到唔好玩
少左好多隱形牆可以周圍飛不知幾爽
但如果話監獄嗰PART的話又真係唔多好玩, 咩技能都用唔到,
二週目直頭可以選擇飛晒佢

+1
跑牆真係好好玩
應該冇咩game咁整過跑牆哩種動作
基本上係刺客信條果種級別既動作了
而且個異能系統係成個game都好重要

應該係舊時D PC game加落去嘅反盜版認證
以前PC太多人玩老翻所以會整舊野逼人online認證完先俾玩
有左steam之後呢樣野已經幾乎消失左

btw 當年Falcom都係因為PC game賺唔到錢先轉左去家用機/掌機平台，想當初明明係元老級PC game廠

我都係呢兩知月先入坑 玩完8再玩9
8無人島題材個人麻麻地 同埋除左丹娜之外其他主角群都好路人feel
反而9代個故事個人覺得幾有趣人設都唔錯
但係明明講到係最嚴密嘅監獄好似變左屋企咁自出自入

好少可聽到有人話9好過8
不過我都覺9唔差
但仲玩緊一半
8就覺得果個槍佬既設定好唔入格
開頭意為好神秘點知個目的咁on9

槍佬就係刻意寫佢係好似好認真但實質係黎搞笑既角色

但問題就係唔夠搞笑

呢隻一路都想玩 但始終個背景同人設好似都唔太岩feel

即係點
你睇哂成個劇透然後覺得唔岩自己玩

冇睇過劇透

有D野或者可以放膽試下

我開頭都係見抵就買
果時玩左好多異世界類玩到好厭
佢一開頭無人島探索都係果啲王道劇情
但見好似唔洗點用腦玩就玩埋落去

咁你覺得伊蘇 9 值唔值得買

p.s. 淨玩過伊蘇 8

玩左一大半
覺得值
劇情或者比唔上8
但同其他game比個人覺得同dq11差唔多層次

真係遺憾黎架

仲要任務入面大大隻字寫住FAILED

你買一般版定豪華版

一般
豪華係得堆藥水同配件
啲配件係後期隨便都執到
仲有套馬戲團衫
最重要係季票會過期

但果個位重玩又尷尬

冇成日save 而家30lv
上一個save 18lv

算啦
Move on繼續玩

頭三章 其實有少少悶 加上個地圖又大 成日卡關 買左玩左頭兩章 之後無玩 最近依期有D悶 清下GAME 玩到丹娜出場成隻GAME 升左幾個LV

不過其實講真個鋪展有D耐

話說樹海同怪人之夜好唔好玩 好玩既話等特價買埋

怪人之夜好玩
鍾意8既話我推薦玩埋9
樹海就多年前產物
玩法都同8差唔多但個故事就真係比唔上8同9
如果享受伊蘇玩法既話都可以玩埋樹海

咁我買埋9算 另外同公司既軌跡系列值唔值得玩

冇玩到啊
我有諗住玩
但係想等特價
不過係回合制玩法應該好唔同

個坑好大，冇覺悟真心唔建議

要哽既game量堅多，而且唔係話你知劇情你就可以真切感受到，身為fans更加唔想新入坑既錯過空軌，同零碧，現在既遊戲標準黎講，玩落門檻好高（畫面，慢熱，系統等等因素）

閃軌雖近但都有4集，造得唔太好，又要識以前劇情同人物

總之門檻係好高，冇兩個月持續玩落去既熱心同時間就算啦

剩玩閃軌得唔得

空軌冇ps4版
零同碧就有

零/碧啱啱喺ps4出咗，有時間嘅建議玩埋零/碧先
因為零/碧同閃1 閃2嘅時間點係重疊，同一時間唔同地方發生嘅事

其實冇話唔得，不過真係唔太建議

就好似閃12=iron man 閃34=avengers 其他=XX俠
連其他人係乜水都唔知就打thanos咁

不過可以玩咗閃12睇下世界觀啱唔啱先，之後再決定補唔補

咁空果3集有必要補？

如果唔玩空軌 不如成個軌跡都唔好玩

冇機玩

pc psp psv ps3都冇?

係
連windows既pc都冇
屋企用緊mac

我覺得冇前面空零碧儲d情意結，係哽唔落閃軌既

至少我係閃先

裝windows vm

其實軌跡系列黎講每個人既入坑點都唔同,
最早嗰批當然係空軌,
但好多人都係由零碧先開始加入,
閃軌四部曲又會有另一批新人加入,
我好多時上youtube睇日本人實況玩軌跡系列,
唔少人最早期係玩閃軌先, 然後後追番空軌零碧,
所以想由零碧玩先又或者閃軌玩先都唔係問題,
對前作角色既劇情有興趣的話可以再番追,
最近先出左零軌改, 或者可以先從零軌入坑試試

咁我遲下玩零先

只玩過空軌的路過

呢隻驚可唔可以直接玩8？
成個系列冇玩過
睇完你post好似幾正

哩個系列就係有無論邊一集開始玩起都冇問題既特色
但主角都會係同一個黎
我就係8開始玩既